屋企每日準時8點開波

有時7點
其實係咪on9
可以唔撚洗訓日日嘈